又話好多人攞Cu Mask？ 點解唔多見人戴？

沉默大多數呢？

身體好誠實

拎去賣 舊區見到d士多都貼著有得賣 幾十蚊

樓下看更先話未見過成幢有一個住客用

少數派帶出街實俾人睥住

港共吹到有200萬人登記拎
係咪拎埋民賤聯d contact data 自己入資料當登記?

前日見過一個人戴咁大把

一日見到2, 3 個嘅

拎唔拎好
拎 - 都已經生產了, 增加政府成本 郵政有收入
唔拎 - 留俾政府倉, 俾班垃圾用

朝早搭車，成架巴士都冇一個人用
地鐵就見過兩次，之後我諗行經二百至三百個人就有一個人用

同老豆老母講：
個MASK係得，第一批就俾曬黑警啦
你有無見有POPO戴？

無即係根本唔得囉

見過南亞人同阿嬸戴
真係好似底褲

帶咗未必係藍
不過就實係一個連普通口罩都無/ 買唔起/ 唔肯排隊拎/ 連比人施捨既資格都無既窮撚
地底泥標記嚟

我喺九龍灣德福 同埋 黃埔 見過
其實戴得都係藍絲

著左喺入面點睇

拎左去炒

見有「著數」拎咗先啫

郵局的確好多人排隊拎
可能拎返去做bra掛

消失的八億

就算老人家拎左CU mask 見咁核突 都吾戴出街啦

成200幾萬人申請咗嫁喎，去撚晒邊？

垃圾桶

你拎，政府覺得好受歡迎，隨時洗多八億加碼

拎唔拎，自己諗

觀塘區我見過2個
但唔係老嘢,睇落2x尾3x歲

我戴住豬嘴,見佢係咁望住我睇清楚先發現佢戴住奶罩

阿媽話，焗，唔鐵面。

savehk藍絲戴住黑心口罩話：黑衣人都用羨慕眼光望住我

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前有個post

屋企啲藍屍親戚都嫌個口罩樣衰

登記左,寄比住外國嘅屋企人

入邊發霉

諗下帶住個阿婆底褲喺個口度出街就明

On9 鬼佬見到

前兩日去郵局見到人排隊

我有份俾錢，就算我唔想俾，
點解唔拎?拎完賣咗佢都好
你以為全香港唔拎佢地就會摺埋?
太天真啦，錢一早已經分晒，
你唔要佢未放係政府倉，放到突然消失，
係支那到出現唯止，
點解我俾人搶完錢，拎返自己錢都唔得?

中環好多鬼佬帶

好多
多數中年人

廢lor

到咗今時今日仲覺得政府錢等於香港錢？
政府部下嘅忠誠係基於政府龐大嘅財政實力

公司d師奶同事有攞，但冇一個人戴，因為全世界都知冇用

拎嚟做紀念，有道具話俾個仔知，有機會做到領袖，千奇唔好咁撚柒，到時老豆喺棺材都彈起身鬧你呀。

藍絲師奶

吸撚曬啲銅入肺

帶即係話比人知自己係藍屍少數派最怕認自己係藍屍架啦

見過幾次郵差派 但係用就只係見過兩三個

如果我唔攞佢係咪要比存倉費

底褲點會咁易畀人睇

會戴嘅肯定係啲唔會留意新聞嘅人先囉
會睇新聞嘅都知會吸銅入肺
唔藍都係港豬

屋企人都陰

前日先喺深水埗見到有人戴。

鬼佬鬼妹多

係街見過一個人帶, 真係冇人用. 身邊識既人到係拎左唔用.

藍絲認證
一戴變藍

全部人等緊白老鼠，過60日傳媒應該會驗

好多人拎定 係等冬天先戴
而家咁熱

見到留畀賓賓印印帶

曾經見過一對母子 老母戴cu mask 個仔戴csi 仲要黑黑實實 個樣串到仆街 一睇就知係死黑警
黑警死全家

我公司啲廢老話派左10個俾佢
利申: 佢1個人住

熱死

you are right
Have not seen people wearing
maybe only blue group!! )

Also, when people are full already, Lam starts to cook and feed them with "quasi" rice or kind of rice is that useful?

星期日見多d 人戴
多數見人拎黎係for 屋企工人d 印印用

唔使再比即棄泡菜口罩
慳返唔少

拎黎當地布幾好

南亞 鬼佬鬼婆會戴

咁耐見得一個，睇落似12、13歲細路嚟
有同事拎完係咁屌個口罩cheap佢話用晒所有外科先會用

香港人真係醒到爆

有見過，
基本上我當係藍絲

見到幾個
都係中坑阿嬋

見到啲賓妹帶

李慧琼打完卡都掉撚左

我公司d清潔姐姐都咁講
（佢哋係藍絲）

成日係港島見到啲鬼同abc帶
拗晒頭

話你知
拎咗再賣返俾藍屍賺藍屍錢先係高招
只有將冇價值嘅嘢變為有價值先贏到

路過見到一個婆婆戴

我諗住去郵局拎個做底褲超人

喺街見過一兩個用

狗

Push

呢個口罩好明顯係對政府信任嘅民意
無人帶出街丫柒婆 無人幫你羅光環丫

狗先唔會戴，佢哋大把CSI

我屋企拎左 但冇人帶

其實想戴黎落樓下買野平時一來一回2分鐘就用一個罩好似太浪費
平時用幾分鐘嘅罩如果想keep係屋企另一日用，萬一個罩已經痴左啲武肺病毒咪奶野

出街間唔中見過 但都係得極少量廢老戴

咁撚樣衰
應該得審美標準接近0既藍絲先夠膽放上塊臉到

冇人戴喎... 想搵個戴既都搵唔到

人人都買晒足存貨嘅時候洗鬼用你啲遲來的布口罩咩？

拎完都唔撚帶啦
隔唔到病毒，有陣臭味同埋真係好撚樣衰

竟然

認真，今朝見到個呀婆帶

琴日成晚只係見過一個南亞 一個大陸女人帶

20個有一個帶wo
後生都有

唔見有差佬戴？

我屋企都係

x2

靠害咩

去深水步搵阿姐車套笠好過

圖案任選

一針見血

屋企人有拎 但拎左發現質素好差就放埋左一邊

今朝見到有兩個鬼婆戴

共狗模式做假治國，根本就冇咩人要，藍絲廢老鬼識SEND EMAIL，
你同我更唔會要，話有200萬人攞，誰可核實，起碼證明公帑幫人
散貨是冇浪費，2來又可證有200萬人接受政府好意支持政府

今日終於見到第一個，阿伯

只係喺街度見過一個菲傭戴，應該係佢僱主攞咗之後，自己唔戴，畀佢個菲傭戴。

我返工見過有幾個鬼佬戴

只係見過一次有個阿叔戴

我老豆老母藍絲都唔戴啦

成個武漢肺炎
見識d鬼佬婆弱智到
無用口罩佢地就肯戴

見過冚家戴 如果有細路size個細路應該都要戴埋一份
連去行街個sales都有戴

前日終於見到一個戴

咁多日以嚟我淨係見過兩個人帶過

公佈之後咁耐以黎淨係見過一個廢中戴...

佢哋得覺得條底褲成個口罩咁, 真係好撚chill

講真，走投無路先會諗吓用唔用

攞完唔戴，有份俾錢架納稅人

都幾肯定，之後民賤聯話幫公公婆婆，登記拎左返黎之後就慢慢搵義工上門派

幾百萬人訂左喎，係囉唔見人載

銅吸口罩

Cu = copper

睇完港共一話出我無諗住申請
點知我老豆第2日就即刻同全家人申請哂
我同佢講我一定唔會用
要用你自己用

連登仔禁撚on9
政府洗多16億洗問你？

老母話遲d開左關拎比支那親戚

我話比埋我果個佢，佢仲讚我乖

伯母大陸落黎？

我個港豬fd帶咗

之前落街買野食帶左次
用靚口就好似唔係幾好
出街一定唔敢用太廢

多數人係不攞白不攞心態

見過公司有藍屍戴

每日見到1,2個，淨係見過一個後生戴

好少人著住底褲周街走

吸水功能強唔強

好多黃fd戴緊...

啱啱喺油站見倒有個揸波子既阿叔戴

做郵局真係慘，狗屎垃圾都要執手尾咁

拎完再捐去外國

其實我想戴，趁疫情唔嚴重，但驚吸銅有害

拎黎打飛機用

見過一個後生靚女戴

咁耐以黎我淨係見過一個打算同政府做生意嘅擦鞋佬戴

拎黎根本無撚用又徙地方
梗係俾政府當垃圾咁儲撚起佢啦

情趣內衣夠多人買，你幾可見啲人日日著出街？

喺荃灣見到有西裝友帶...
一定係aa9

仲少過CSI口罩

香港人最叻係唔執輸
戴唔戴就另一回事,唔洗錢拎左先

突破盲點

係外國見過有人full gear

好多鬼佬，賓賓用緊

啲廢老係屋企戴呀嘛

有冇人拎三個改成胸圍底褲？

可以狂入一樣既資料入佢個system架

鳩作陳大文都得

利申試過

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

淨係派老人院，慈善機構都應該去左過百萬啦

Btw 沉日見到CCTVB新聞訪問嗰個講普通話嘅學生家長有戴住

今日見到兩個 一個揸緊私家車 另一個廢老

因為唔洗錢有著數，所以佢地一定攞

你應該調返轉諗，即使唔使歡迎，政府都可以洗多8億加碼
依個先切合宜家政府作風

屋企人幫我拎埋，不過見到個外表已經狗都唔屌

淨係見到一個賓賓帶過

零售/服務業巴絲分到邊d係藍絲客啦

戴住去分享喜悅？

反而想知戴既人係咪用一次就dump咗佢

樓主pin呢個

我老母呢d阿婆歲數，攞左就立即放左櫃底唔會用

郵政有撚收入, 做到成隻狗咁

拎埋自己果個俾老母夾夠兩個當bra用

見過一次咁大把

早幾日見見到個鬼妹用

見過鬼佬/南亞人戴

我老細(鬼佬)戴左

中環每日都見到1/2個外國人會戴
應該係冇相關英文資訊 佢都先當好野戴

屋村好撚多人戴

我見過個法國靚師奶戴
都係carry唔到

性暗示黎㗎

拎黎擺唔通又同你講咩

中環好多鬼戴